[理性討論] 當中共認為連最基本既自治都當係港獨，我地應該點應付？

我見到呢兩日有post話：大家要先爭取自治,先再討論獨立。
我知道香港既社運已經成功推上到國際，為左令外國更加stand with HK，亦希望香港既民主之路要step by step 咁進行，目的係想拉攏香港既中立派/淺黃，甚至係淺藍既人。
以上所提及既目的、原因，我係明白及同意。

不過，當中共政權/港共政府都絕對地認為自治係等同於港獨時，想問大家一句：我地下一步要點做？
無論爭取民主、人權 或 港人治港 高度自治，佢地都有一個共識，就係等同於港獨。

我知道爭取 自治 同 港獨 呢兩條路係唔同，包括方法、思維，以至係價值觀都有些出入。

但係既然，上面既人都當兩樣野係一樣既事，大家不如諗多啲點令香港喺通往完全民主社會時，點樣更加走進獨立。

當然，文宣、教育、經濟、法例既修訂等等，好多方面都需要有大量既功夫要做。

我今日只係想同大家講，港獨你怕講出黎既，唔緊要，但心入面要謹記，港獨係我地香港人唯一既出路。

自推 1/10

自推 2/10

自推3/10

佢以為啲乜關我地撚事咩！你會尊重中共？
我地就係要自治！ no other option ! 完
我地一定要企硬！

如果連登熄咗嘅話，請轉至Twitter

理閪得佢諗乜
你會唔會關心李慧琼諗乜

港獨咪港獨囉

煽動廢老同離地中產 同佢地講當初97中共ge 承諾已經冇哂
當年中共係比港人治港 高度自治
今日講ge係中共治港 沒有自治

If you want Peace, prepare for war
自由與民主之戰要點贏，一齊黎睇啦

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

只要繼續以自治之名，行港獨之實就可以；反正大部分香港人一來唔關心香港係咪獨立，二來大部分香港人一直鴕鳥咁對「中共認為普選=港獨」呢樣野視而不見；咁咪繼續以自治之名，行港獨之實，等到「牆倒眾人推」一刻來臨

你試下今日起一連四日，每次集會都高叫「驅逐共黨，香港獨立」，我諗一定比人屌到仆街，但如果你叫「驅逐共黨，港人治港」、「驅逐共黨，還我自治」、「驅逐共黨，還政於民」、「驅逐共黨，香港自治」，「驅逐共黨，立即普選」，一定全場拍手和應

上面6句口號，對於中共黎講，都係等於「香港獨立」，不過後面5句，香港人會受落好多，亦都的確等於香港獨立；只係班人慣左呢22年來，比人呃左去永續社會，所以認清唔到事實：唯一出路，香港獨立

That is exact7ly what I want to say.

有件貨講明賣十蚊，臨場反價廿蚊賣。Ａ先生爆粗話冇五蚊都唔買，Ｂ小姐好嬲話照原價先收貨。咁Ｂ小姐應該講價十蚊，定同Ａ先生一齊還價五蚊？個老闆話最多平五毛，Ａ先生同Ｂ小姐應該點做？

兄弟打工創業大茶飯